想搵一套同獸人有關嘅漫畫

想搵一套同獸人有關嘅漫畫
主角係男人
以前係一隊獸化士兵嘅隊長
好似要搵副隊長報仇
淨係記得有一段係佢要殺自己舊隊員
阻止佢殺人
好幾年前了

致曾為神之眾獸

黑獸

秒

動畫都有了

大哥.....哥.....